**Target FrontEnd :** 
- Perbaikan hasil UAT 1 => (23/24)-08-2021
- Fitur Frontend Rekap Data  => 28-08-2021
- Fitur Frontend Berita Acara => 04-09-2021

**Target BackEnd :**
- Belum tau

**Target Testing Before UAT :**
- 10-09-2021 ( menyesuaikan ) => *note full team ketemu kalo bisa.

**Hasil UAT(demo) 1 :** 
- get out dan bon muat jadi 1 
- di ganti action batal muat 
- kondisi ( jika tgl bon muat 11:30 ke cetak di tgl selanjut dengan jam 00:00) 
- perubahan penamaan, gudang = depo , mitra = consigne , consigne = customer
- fitur upload container ( kebutuhan krani upload foto kondisi container ) 
- option form nambah 1, jadi (export,import, +domestik)
- format bon muat PDF

**Persiapan UAT 2 :**
Pertemuan selanjutnya : 
- rekap data
- berita acara
- perubahan dari UAT 1
- pembahasan invoice 




